一人N句對被捕手足嘅說話

我字窮
深夜時分，講唔出啲咩動聽嘅說話
淨係想講句「手足，我愛你哋！」
同埋「黑警我屌你老母！」

我等你

一定會救返你地
等我

辛苦了

開呢個post，係因為身邊有朋友俾人拉咗

覺得自己講咩都好似好弱小，所以可能大家一齊講會好啲

你地無做錯到
好多人非常配服你地嘅勇氣，包括我自己。
你地要堅持自己理念，記住你地係做緊正確正義嘅事，而被不義政權所控。
加油，頂撚住呀

對唔住
我地一定會等你出黎

If this be treason, make the most of it
From Chan ho tin fb

兄弟姊妹，永不忘記，一定要繼續抗爭營救你地

我地定必為你地爭取特赦 唔會比你地有案底！

[認真]點解圍禮賓府不可行？

幫幫手比啲意見

五大訴求 缺一不可

等我地救你地

唔係就

你等我陪你地

錫春袋都唔割！！

等我
一定會竭盡作能
花盡腦力體力財力
去贏 去救你地出黎
記得我地既夢想 有一日除低口罩頭盔 係煲底流淚相互擁抱 如果有依一日 果度應該要有你地每一位

既然你哋無後退餘地
咁我哋唯有勇往直前

我冇野講

事隔四個月，心情又好似唔同咗，對被捕手足嘅心情又再複雜咗

大家啲聖誕卡係點寫